---
title: Talkshow rubrik Hak dan Hukum
date: 2012-07-06
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Juli_6_2012_-_hak_dan_hukum_1.jpg](/uploads/200px-Juli_6_2012_-_hak_dan_hukum_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juli_6_2012_-_hak_dan_hukum_2.jpg](/uploads/200px-Juli_6_2012_-_hak_dan_hukum_2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juli_6_2012_-_hak_dan_hukum_3.jpg](/uploads/200px-Juli_6_2012_-_hak_dan_hukum_3.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Talkshow rubrik Hak dan Hukum :"Buruh Kontrak dan THR" 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 19:00 WIB - 20:00 WIB 

**Hadir** :
* [Thoha](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Thoha)
* [Thin Kusna](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Thin_Kusna)

**Ringkasan**  
* Tema talkshow ini adalah tentang kontrak dan THR untuk menampung aspirasi buruh tentang persoalan buruh kontrak yang sering kali diPHK jelang lebaran agar Pengusaha tidak perlu bayar THR|-
